小食：04022017

褲妹

弘b
唔舒服

吉妹邊到唔舒服有冇睇醫生呀

尋日食完雞翼尖之後個肚唔舒服

有冇賴屎

有呀，勁慶

睇左醫生未

無睇，由得佢
弘b做咩又改名？

拎假紙聽日可以唔洗返工
D頭髮打結呀

兩星期前先射完波嚟，不了

今日係AIA食咗個廿蚊芝士tart，
好細件

有無痾到好慶
痾屎會痾到高潮

食整腸丸喇

芝士撻不嬲都細
但好味

未試過屙屎有高潮

唔是啊！
之前係Sogo食ok大喎！
喺AIA嗰度仲細過正常蛋撻

咁你試過高潮未

你壞了

sogo果間都鋪塵了
香港潮流過得好快
好想去澳門食撻

我果日聽到你男友問你嫁

屙屎點解會高潮

你瞓喺床下底定匿入衣櫃

成日都諗開食物潮流店果D點圍皮
個潮流咁快過

吉妹 你同男友同居

佢咁講我咁問啫

就是唔洗排先去念食！
要排隊個陣采佢都傻

都似，無飯夫妻所以日日外賣

衣櫃
見到你男友 1～2～～3～～～
射左

想再食多次一蘭

咁貴一個tart都圍唔到皮都抵佢死啊
BTW AIA個tart真是好搵笨
早知食泡芙算了

好幸福

請我

Sweet sweet

ok 你出黎先算

好幸福呀我

你幾多歲

二十頭囉

學生哥
窮

一蘭靜係喺日本時食過，
痴線香港仲排緊隊

又話返工既？

唔洗排喇

半工讀

痴媽根早排經過CWB個間仲見有好多囡囡堆係門口等，
不了

啱啱又去咗大快活打邊爐

點解我去親都見無人排

射咗，yeah

熱氣
肚痾就食清d喇
你男友無話你知嫁?

上次終於打到，不過得蕃茄湯底

早洩

佢唔理我的